周子瑜捐款事件180度反轉！！！

【投稿】周子瑜向中国捐款30万
由于外币兑换手续等方面的问题，导致未能达成同时捐款的目的，自一月以来便在INS上发布了“医护人员辛苦了”“加油”等应援文字，真的是个温暖的人啊。
(cr 周子瑜吧_TZUYUbar）

係天使阿

舔支臭雞

捐左錢啦同胞們咪再鬧

今日為韓國疫情捐款5000萬韓幣（30萬人民幣）引起不少爭議。
對此周子瑜吧發文澄清，表示周子瑜也同樣為中國疫情捐款了：周子瑜通過暖流計劃給中國捐款30萬元，沒有及時發是因為外幣問題。

又係jyp要佢跪？

痴線捐兩份 真係天使黎

一直誤會左佢 想向佢道歉😭😭

果然係真once,日日緊貼最新資訊

踩上黎直接問
捐唔捐錢啊?咁

個FANPAGE話佢一早有計劃

三姓家奴

ONCE=我 我=ONCE

on9 要人民幣，識要一定要美金

所以上面wechat對話，甚為可疑

散紙黎姐

死支瑜冇骨氣，仲要捐支那都唔捐台灣

好好人 天使來

自己國家反而唔捐 食撚屎啦

得灣灣冇份?

嘩捐錢捐到cap哂wechat對話show比全世界睇
真係好有heart啊子瑜！

牙魚咁好搵郁啲就捐六十萬
台灣應該又捐多份就成球

乞衣

微博支那狗炒撚哂車

係 個個開始道歉了..

灣灣最多係基本啦...

其實捐錢比咁強大的國家等於侮辱佢地
捐錢即係睇死佢搞唔掂冇資源

支那雞

又俾子瑜出賣

魚仔心地幾善良

賺埋唔夠捐，
韓國偶像俾經理人剝削好勁

有無捐俾台灣?

外國人份約待遇好好撚多架

暫時未見有消息

不推文?

jyp唔會比啦，間公司奶共，你見官方youtube mv都係簡體字

有人話係自己炒熱度

心地幾好

我瑜豪比狗啦
當捐比乞兒

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

同你老母胞

未料周子瑜在韓國捐款的善舉也意外的敲破了不少大陸小粉紅的玻璃心，讓她再度登上了大陸微博熱搜榜，有部分大陸網友不滿「只捐韓不捐陸」、「沒捐中國一分錢」，與力挺她「愛心不分國界的」粉絲吵成一團。不過也有明事理的大陸網友中肯表示：「捐陸？一堆都被狗官攔截了」、「她在韓國工作，捐韓國沒啥不對吧」、「不要道德綁架」、「本來就是一個善良的舉動。卻被心懷不軌之人扣上了虛假的罪名。做了善事還要被罵」、「子瑜不捐給大陸是對的，誰曉得這筆錢，最終又會進了哪個貪官口袋呢？」

jyp一定有提佢la
見過鬼仲唔怕黑咩 話唔定佢有份墊一部分錢tim

中國人又輸 變左成班蝦女仔

JYP銷售技巧黎姐 唔係第一次炒熱TOPIC

天使瑜

天使

三家性奴 就真

why？

偽泡菜奶共雞

周子瑜百度吧捐錢唔係周小姐本人捐下話?

支那瑜

隨撚時係支瑜支那個FANS CLUB作出黎幫支瑜護航

台灣人 喺韓國做嘢
個身份完全同大陸無關㗎喎 點解一定要捐俾大陸人？

my angel

支如

捐支那做乜9==

30萬就買起中國人

想睇鬧緊既大陸微博有無轉風向定係轉屌佢俾得少

之前台灣大選佢唔撚投票已經知咩事
垃圾

台灣好慘，口罩產量明明唔夠支那多，支那又係全球第二大經濟體，但從來無人諗過捐畀台灣嘅。支那平時就認屎認屁，話自己好強大，但到要畀錢就話自己係發展中國家，真係好無恥。

永遠滿足唔到佢哋

意大利，伊朗，美國，日本等等都要你幫手捐，仲唔拿拿林各捐三十萬

人哋本來就想捐錢幫人唔想比人知 不過佢個大陸fan club見佢比支國人鬧佢捐錢比韓國都唔捐中國 所以爆佢有捐錢幫佢澄清

兩邊都三十萬 姐你唔尊重中國
中國至少要double

點解中國人會咁信d無名無電話既we7對話圖

係唔撚捐俾灣灣

含我條撚啦臭

支那狗真係好撚賤種
周鳩圍散播病毒仲批鬥人地唔捐錢
屌你老母武漢肺炎支那狗死全族啦

如果一開始就post會俾人話唔係真心
而家比人圍屌之後post就有得講只係澄清
我覺得成件事可能有高手操控，一開始屌佢班網民話唔定係打手嚟

屌 蝗子瑜

唔捐埋比台灣??

點降唔捐台灣，唔系台灣人？

周支瑜

可以同時理解為總之支瑜好可憐

韓國瑜

支瑜: 台灣人？唔撚係

朦到睇唔到 右下角講乜

又唔見佢捐比自己出生地奶共

對台灣應該係惡魔

新聞無報導過馬雲馬化騰哩啲富豪捐,佢地係咁易捐幾億零用錢都搞店 搜刮民資貪污

奶支奶到雪雪聲

為左人民幣
尊嚴

唔捐灣灣了

投票不了

30萬人仔其實唔難，光係囉不運回既錢去比都夠有凸

台灣話?不是中國話嗎?

弱國無尊嚴，台灣預咗

支瑜

噁心

支那蝓

偽人

支那狗真係賤到入骨 講真呢個世界真係唔需要呢啲人

其實佢係支那既風評反正都已經黑過墨汁
仲做仲呢D兩面不討好既柒事真係好蠢，班支那賤狗根本唔會多謝佢

被捐錢

支那狗永遠係最惡毒果個

支愚

唔知咩事，有無懶人包?
即係做雞貼錢俾大陸?

結果是: 理得你台灣
要嬴盡全場，手法是: 捐少啲，捐哂三地

點解自己台灣就唔捐

今日子瑜捐左錢比韓國，支那人就係到屌佢唔捐比支那，話佢冇當支那係佢祖國，然後夜啲，佢個大吧就走出黎講話，佢其實有捐，但因為匯率問題搞耐左，跟著支那人就話佢係到洗白

印象中大陸明星都係捐20萬，捐30萬搏咩?

又係一個好例子, 想討好兩(三)邊, 但搞到兩頭唔到岸, 得罪晒全部

jyp要佢含添啦

應該捐埋台灣一定無機會比人鬧

台灣無份？

用錢塞住班大陸系把口

吓 好似外國人先會扣多d 稅 例如local收自己嗰份100% 外國人先70%

台灣是中國領土，唔洗捐比台灣

pr好勁
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

你對支那狗好 佢哋仲屌得你甘 反咬你更深

真係慘
為咗班L樣唔好再圍攻要捐比佢地
係我就學ming大師捐300001

台灣又唔係疫區，洗咩捐

咪當60萬炒單新聞

好想同魚魚做。。。。。。。

推呢個

jyp d pr真係幾撚廢下....
之前幾單野都做到錯晒

翻黎唔止60萬啦
奶得咁勁

應該都係jyp比錢佢啦

呢圖真定假邊個知
仲要打殘體字

中國瑜

咩都唔知,但硬係覺我似見到比人屌先捐

唔捐一定唔會多人屌
明星黎講佢又唔係搵好多, 唔會預佢會捐

周子瑜又唔係台灣人
台灣好心學美國成立剝奪國籍法
退出埋咩世界無國籍公約 咁就名正言順踢哂班間諜出台灣

笑左

180度反轉即係點？

唔捐一定好撚多人屌

我信韓國瑜奶過一次野 唔會咁蠢奶多次 應該真實無誤

死臭雞
返支那啦

大種乞衣

我哋都炒晒車，仲要讚鳩佢

咁twice其他成員多唔多人屌?

底層中國人真係唔識處理外幣

咁twice其他成員係咪台灣人被老細迫跪過

唔係今日先知台灣人仲要打飛機話佢被逼

我以為講梗畀fans屌

d人係支持喔
因為終於認自己係支那人